當人們不願意和基金經理談論股票時，股市可能要止跌反彈了

Peter Lynch